【康宏風暴】股東投票都可被DQ？ 代表律師：視郭曉群票數無效理據薄弱

郭曉群代表律師於會後指出，對於股東會感到失望，原因是郭曉群代表的票數被主席陳志宏視為無效，理據薄弱，其原因是兩張狀紙入高院申請禁制令，屬於未審先判。

他解釋，法院尚未判決，郭曉群仍是股東，票數仍是有效，故此股東會非常不公平，令到股東大會無法罷免股東，屬於粗暴行為。

他未有再補充後續行動，即拂袖離去。